若被傷害夠 就用一對手

若被傷害夠 就用一對手
痛快的割開 昨日詛咒
入夜等白晝 剩下傷痕開始結焦那胸膛
退後 十秒便失手

即係點

00 後

呢隻唔係00後都識咩

05 年先出
後半好似97

5 歲都唔好祈望咁大

數碼暴龍04

鋼練+迪加？

當年我五歲都識美少女戰士啦

咁辣殺都可以出PO CHB

經典都有人唔識

唱錯.

赤腳走

唔係d人唔識
係你懶撚係野咁夾埋兩首唔順既歌
人地唔知你想點咪問你做乜鳩囉